# Aventuras textuales escritas en Python

Visitá la [revista](https://issuu.com/equipogllen.tm/docs/1_tapa_okey_merged_1_) para enterarte cómo se hicieron estos juegos y quiénes son los protagonistas detrás
de estas historias.

<img src="img/estereotiposCover.png" alt="drawing" height="300"/>
<img src="img/petsInDangerCover.png" alt="drawing" height="300"/>
<img src="img/aBadDayCover.png" alt="drawing" height="300"/>    


<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"><img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by/4.0/88x31.png" /></a><br />This work is licensed under a <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/">Creative Commons Attribution 4.0 International License</a>.
